Hi Every One

First create a folder called Data (do not add the files to the folder)
copy all files and folders in your USB 
Execute the program from a USB Device.

Only for educational purpose or lost files recovery.
*I am not responsible for the use or Bad Use of this program.

Spanish

Hola A todos.

Primero crea una carpeta que se llame Data (no añadas los archivos a la carpeta)
copia todos los archivos y carpetas en tu USB
Ejecuta el programa desde un Dispositivo USB.

desarrollado con fines educativos o para recuperar archivos extraviados.
*No me hago responsable por el uso o el mal uso que se le de a este programa.

*******Brayan C. Hernandez Quiroz*******
*******brayan.hernandez1222@prontonmail.com*******